香港著名女權主義者發表疑似種族歧視言論

女權主義者帶頭種族歧視

樓豬

邊撚個

who.jpg

著名

樓主因愛成恨